座緊飛機 聼住呢隻歌..好鬼正。

Yes sir!